# Rifainos #

Rifainos 项目是为了扩充人造语言 [Hymmnos](http://tieba.baidu.com/p/3197839627)（以下简称原诗语）现有的不足，抛开原故事设定背景，结合想音句、感音句（班氏吟唱仅为现有想音句的合成方式，不在考虑范围之内），从构词、语法的层面对诗语进行改进和扩充，完善其表意能力和范围，最终实现实用化、日常化的目的。

### 注意事项 ###

* 和原诗语完全不兼容。
* 非官方。

### Issue 中的 Kinds 所对应的讨论类别 ###

* **Bugs**：原诗语或 Rifainos 中存在缺陷、漏洞，但还没有找到好的改进方法，希望讨论。
* **Enhancement**：有针对原诗语或 Rifainos 的不足的改进方法，发布出来进行集体讨论。
* **Proposal**：对 Rifainos 项目组的现状、管理方式、项目纲领等全局问题有建议的，欢迎以此类别提出。
* **Task**：经由小组成员讨论通过的 Enhancement 或 Proposal，以及管理员提出的合作任务，正式开工时，需要建立此类别的 issue 发布进度。

### Wiki 的作用 ###

* 罗列和整理讨论通过的、基本完善定型的原诗语和 Rifainos 的扩展。
* 罗列原诗语和 Rifainos 的单词、语法、构词法等的详细信息。
* 纪录总体项目进程。

### 文件仓库（Source）的作用 ###

* 储存原诗语的有关资料、教程、词典。
* 储存整理的 Rifainos 新编词典、改进文档。
* 进行中的改进任务可以选择创建文件夹，用来储存工作成果、需要的资料。